
%rešerše
@article{OUTMR,
	author = {Bc. Radim Horák},
	journal = {Diplomová práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Mobilní robot schopný pohybu ve venkovním prostředí},
	year = {2014}	
}
@article{BC,
	author = {Martin Zemánek},
	journal = {Bakalářská práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Dálkově ovládané čtyřkolové vozítko založené na platformě Arduino},
	year = {2019}
}


@article{RC6WD,
    author = {silver\_a},
	title = {Remote Controlled 6WD All Terrain Robot},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-12-12]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-12-12},
	URL = {https://www.instructables.com/Remote-Controlled-6WD-All-Terrain-Robot/}
 }
 
@article{YB6WD,
    author = {Yahboom},
	title = {6WD-Arduino-robot-car},
	year = {[online], 2021 [pub. 2021-1-10]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-12-12},
	URL = {https://github.com/YahboomTechnology/6WD-Arduino-robot-car}
 }

@article{OUTMR_IMG,
	author = {Bc. Radim Horák},
	journal = {Diplomová práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Mobilní robot schopný pohybu ve venkovním prostředí},
        pages = {59},
	year = {2014}	
}

%Řídící moduly
@article{ARD,
	journal = {Arduino},
	title = {Arduino},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-10-17]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-10-17},
	URL = {https://www.arduino.cc/}	
}
@article{ARDM2560,
	journal = {Arduino},
	title = {Arduino Mega 2560 Rev. 3},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://docs.arduino.cc/hardware/mega-2560?queryID=undefined}	
}

@article{ARDUNO,
	journal = {Arduino},
	title = {Arduino Uno Rev. 3},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://docs.arduino.cc/hardware/uno-rev3?queryID=6d26c9c3b8ddfe2bbde5d0eda2d2b5f3}	
}

@article{ARDDUE,
	journal = {Arduino},
	title = {Arduino DUE},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://docs.arduino.cc/hardware/due?queryID=7af080ce88c4929704e31c0467e78887}	
}

@article{STM32F401RE,
	journal = {STMicroelectronics},
	title = {STM32 Dynamic Efficiency MCU, Arm Cortex-M4 core with DSP and FPU, up to 512 Kbytes of Flash memory, 84 MHz CPU, Art Accelerator},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-10-17]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-10-17},
	URL = {https://www.st.com/en/microcontrollers-microprocessors/stm32f401re.html}	
}

@article{STM32NUCLEO,
	journal = {STMicroelectronics},
	title = {STM32 Nucleo-64 development board with STM32F401RE MCU, supports Arduino and ST morpho connectivity},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-10-17]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-10-17},
	URL = {https://www.st.com/en/evaluation-tools/nucleo-f401re.html}	
}


%Nadřazený modul
@article{RPI,
	title = {Raspberry Pi},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://www.raspberrypi.com/}	
}

@article{RPI3B,
	title = {Raspberry Pi 3 Model B},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://www.raspberrypi.com/products/raspberry-pi-3-model-b/}
}
%H-můstky
@article{VNH3SP30,
	journal = {STMicroelectronics},
	title = {STM32 Dynamic Efficiency MCU, Arm Cortex-M4 core with DSP and FPU, up to 512 Kbytes of Flash memory, 84 MHz CPU, Art Accelerator},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-10-17]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-10-17},
	URL = {https://www.st.com/en/automotive-analog-and-power/vnh3sp30-e.html}	
}

@article{VNH2SP30,
	journal = {STMicroelectronics},
	title = {AUTOMOTIVE FULLY INTEGRATED H-BRIDGE MOTOR DRIVER},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-10-17]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-10-17},
	URL = {https://www.st.com/en/automotive-analog-and-power/vnh2sp30-e.html}	
}

@article{L298N,
	journal = {HandsOn Tech},
	title = {L298N Dual H Bridge DC Motor Driver Module},
	year = {[online], 2018 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://handsontec.com/index.php/product/l298n-dual-h-bridge-dc-motor-driver-module/}	
}

%dálkové ovládání

@article{SPMAR400,
	journal = {Spektrum},
	title = {AR400 4-Channel DSMX Aircraft Receiver},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-10-17},
	URL = {https://www.spektrumrc.com/product/ar400-4-channel-dsmx-aircraft-receiver/SPMAR400.html}	
}
@article{SPMAR600,
	journal = {Spektrum},
	title = {AR600 6-Channel Sport DSMX Receiver},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://www.spektrumrc.com/product/ar600-6-channel-sport-dsmx-receiver/SPMAR600.html}	
}
@article{MK610,
	journal = {Aliexpress},
	title = {MK610 Receiver},
	year = {[online], 2019 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://www.aliexpress.com/item/1pcs-MK610-Receiver-2-4GHz-Replace-AR6100-Receiver-for-Dx5e-Dx6i-Dx7-Dx8/32970328829.html?+spm=a2g0s.9042311.0.0.13554c4dYeLlm}	
}
@article{DX5E,
	journal = {SPEKTRUM},
	title = {DX5e},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-10-17]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-10-17},
	URL = {https://www.spektrumrc.com/product/dx5e-5-channel-dsmx-transmitter-with-ar600-receiver-mode-2/SPM5510.html}	
}

%Halovo čidlo
@article{HALL,
	author = {Bc. Radim Horák},
	journal = {Diplomová práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Mobilní robot schopný pohybu ve venkovním prostředí},
        pages = {11},
	year = {2014}	
}
@article{LASENC,
	journal = {Aliexpress},
	title = {1PCS Slot Type IR Optocoupler Speed Sensor Module LM393 For Arduino Groove Coupler Sensor 3.3V-5V Connect Relay Buzzer Module},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.aliexpress.com/item/32850602744.html?spm=a2g0o.order_list.0.0.21ef1802sMTPDF}	
}

%sběrnice
@article{SPI,
	title = {Serial Peripheral Interface},
	year = {[online], 2022 [pub. 2022-11-25]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://en.wikipedia.org/wiki/Serial_Peripheral_Interface}	
}


@article{USART,
	title = {USART},
	year = {[online], 2021 [pub. 2021-3-29]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://cs.wikipedia.org/wiki/USART}	
}

@article{CAN,
	title = {CAN bus},
	year = {[online], 2022 [pub. 2022-11-25]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://en.wikipedia.org/wiki/CAN_bus}	
}

@article{USB,
	title = {USB},
	year = {[online], 2022 [pub. 2022-10-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://cs.wikipedia.org/wiki/USB}	
}

@article{SERIAL,
	title = {RS232},
	year = {[online], 2022 [pub. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://cs.wikipedia.org/wiki/RS-232}	
}
%vzdálenost
@article{HCSR04,
	journal = {ELECFreaks},
	title = {Ultrasonic Ranging Module HC - SR04},
	year = {[online], [cit. 2022-11-24]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://cdn.sparkfun.com/datasheets/Sensors/Proximity/HCSR04.pdf}
}

@article{HYSR05,
	title = {HY-SRF05 Precision Ultrasonic Sensor},
	year = {[online], [cit. 2022-11-24]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://wiki.hshl.de/wiki/images/2/23/HY-SRF05-ETC.pdf}	
}

@article{GP2Y0A21,
	journal = {Pololu},
	title = {Sharp GP2Y0A21YK0F Analog Distance Sensor 10-80cm},
	year = {[online], [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.pololu.com/product/136}		
}

%gyroskop
@article{GY80,
	author = {Bc. Radim Horák},
	journal = {Diplomová práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Mobilní robot schopný pohybu ve venkovním prostředí},
        pages = {28},
	year = {2014}		
}

%vlhkost a teploota
@article{SH15,
	author = {sensirion},
	title = {Čidlo vlhkosti a teploty, SMD SHT15},
	year = {[online], 2014 [pub. 2004-07]},
	medium = {online},
	urldate = {2022},
	URL = {https://www.gme.cz/sht15}	
}

%styl řízení
%ackerman
@article{ACKRDRV,
	author = {Bc. Radim Horák},
	journal = {Diplomová práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Mobilní robot schopný pohybu ve venkovním prostředí},
        pages = {6},
	year = {2014}	
}

%differencionální řízení
@article{DIFFDRV,
	author = {Bc. Radim Horák},
	journal = {Diplomová práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Mobilní robot schopný pohybu ve venkovním prostředí},
        pages = {6},
	year = {2014}	
}

%motory

@article{ORIGMTR,
	journal = {Pololu},
	title = {34:1 Metal Gearmotor 25Dx64L mm HP 6V with 48 CPR Encoder (No End Cap)},
	year = {[online], [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.pololu.com/product/2273}		
}

%doporučená altenativa
@article{ORIGMTRCOW,
	journal = {Pololu},
	title = {34:1 Metal Gearmotor 25Dx67L mm HP 6V with 48 CPR Encode},
	year = {[online], [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.pololu.com/product/4804}	
}

@article{NEWMTR,
	journal = {Aliexpress},
	title = {DC 6V 12V 24V Encoder Motor Mini Metal Gear Motor High Torque Electric Gear Reducer Reduction Motor 12-1360 RPM Geared Motor},
	year = {[online], [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.aliexpress.com/item/1005003160300513.html?spm=a2g0o.order_list.0.0.6b2a1802Avtyoe}	
}

%CAN-BUS HW

@article{CANSHIELD,
	journal = {SeeedStudio},
	title = {CAN-BUS Shield V2.0},
	year = {[online], 2008 [cit. 2022-11-24]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://wiki.seeedstudio.com/CAN-BUS_Shield_V2.0/}	
}

@article{CANI2C,
	journal = {Logan Labs},
	title = {I2C CAN BUS MODULE},
	year = {[online], 2017 [cit. 2022-11-24]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {http://docs.longan-labs.cc/1030017/}	
}

%chips
@article{385p,
	journal = {Atmel},
	title = {ATmega328P},
	year = {[online], 2015 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://ww1.microchip.com/downloads/en/DeviceDoc/Atmel-7810-Automotive-Microcontrollers-ATmega328P_Datasheet.pdf}	
}
@article{ATMEGA2560,
	journal = {Atmel},
	title = {Atmel ATmega640/V-1280/V-1281/V-2560/V-2561/V
},
	year = {[online], 2014 [cit. 2022-11-24]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://ww1.microchip.com/downloads/en/devicedoc/atmel-2549-8-bit-avr-microcontroller-atmega640-1280-1281-2560-2561_datasheet.pdf}	
}

@article{SAM3X8E,
	journal = {Atmel},
	title = {SAM3X / SAM3A Series},
	year = {[online], 2015 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://ww1.microchip.com/downloads/en/DeviceDoc/Atmel-11057-32-bit-Cortex-M3-Microcontroller-SAM3X-SAM3A_Datasheet.pdf}	
}

%Akumulátory
@article{BATLIPOL,
	author = {Bc. Radim Horák},
	journal = {Diplomová práce. Praha: České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních technologií},
	title = {Mobilní robot schopný pohybu ve venkovním prostředí},
        pages = {16},
	year = {2014}	
}

@article{BATPB,
	author = {},
	journal = {},
	title = {Gelová baterie 12V 7,2Ah R-AKU.12V-7AH},
	year = {[online], [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.ministerstvohracek.cz/baterie-do-elektrickeho-auticko-12v-7ah/}	
}

%3D modelování
@article{BLEND,
	journal = {Blender},
	title = {Blender},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.blender.org/}	
}

@article{OPSCAD,
    author = {OpenSCAD},
    title = {OpenSCAD},
    year = {[online], 2018 [cit. 2022-11-26]},
    medium = {online},
    urldate = {2022-11-26},
    URL = {https://www.openscad.org}		
}

%3D tisk
@article{SLIC3R,
    author = {Alessandro Ranellucci},
    title = {Slic3r},
    year = {[online], 2019 [cit. 2019-05-13]},
    medium = {online},
	urldate = {2019-05-13},
	URL = {https://slic3r.org/}
}

@article{PRSLIC3R,
	journal = {prusa3d},
	title = {PrusaSlicer 2.5.0},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.prusa3d.com/page/prusaslicer_424/}	
}

@article{CURA,
	author = {Utilmaker},
	title = {Ultimaker Cura 4.3},
	year = {[online], 2011 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://ultimaker.com/learn/ultimaker-cura-4-3-available-now}	
}

@article{GCODE,
	journal = {Reprap.org},
	title = {G-code},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://reprap.org/wiki/G-code}	
}

%programovací prostředí

@article{ARDIDE,
	journal = {Arduino},
	title = {Arduino IDE},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-21]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-21},
	URL = {https://www.arduino.cc/en/software}		
}

@article{MICSTUD,
	author = {Microchip},
	title = {MICROCHIP STUDIO FOR AVR® AND SAM DEVICES},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.microchip.com/en-us/development-tool/microchip-studio#Documentation}	
}
@article{ECLIPSE,
	author = {Eclipse},
	title = {Eclipse},
	year = {[online], 2022 [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.eclipse.org/}	
}

%odporová dělička
@article{RESDIV,
	journal = {StartingElectronics},
	title = {Measuring DC Voltage using Arduino},
	year = {[online], 2013 [pub. 2013-5-23]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://startingelectronics.org/articles/arduino/measuring-voltage-with-arduino/}	
}

@article{MPC2551,
	journal = {Microchip},
	title = {MCP2551},
	year = {[online], 2001 [cit. 2022-11-24]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://www.microchip.com/en-us/product/MCP2551#document-table}	
}
@article{MPC2515,
	journal = {Microchip},
	title = {MCP2515},
	year = {[online], 2003 [cit. 2022-11-24]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://www.microchip.com/en-us/product/MCP2515}	
}


@article{HYSRF05USE,
	author = {Nicholas\_N},
	journal = {Arduino},
	title = {Distance Measurement with an Ultrasonic Sensor HY-SRF05},
	year = {[online], 2017 [pub. 2017-7-23]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://create.arduino.cc/projecthub/Nicholas_N/distance-measurement-with-an-ultrasonic-sensor-hy-srf05-64554e}	
}

%arduino knihovny
@article{PULSEIN,
	journal = {Arduino},
	title = {pulseIn()},
	medium = {online},
	urldate = {2022},
	URL = {https://www.arduino.cc/reference/en/language/functions/advanced-io/pulsein/}	
}

@article{SERIALBEGIN,
	journal = {Arduino},
	title = {Serial},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://www.arduino.cc/reference/en/language/functions/communication/serial/}	
}

@article{CANLIB,
	journal = {MIT},
	title = {Seeed-Studio/ Seeed_Arduino_CAN},
	year = {[online], 2013 [cit. 2022-11-24]},
	medium = {[online]},
	urldate = {2022-11-24},
	URL = {https://github.com/Seeed-Studio/Seeed_Arduino_CAN}	
}

%laboratorní zdroj

@article{LABSRC,
	title = {Laboratorní zdroj 0-30V/0-2,5A EP-613},
	year = {[online], [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.gme.cz/laboratorni-zdroj-manson-ep-613}	
}

@article{RPIPOWER,
	title = {M-Style 2x USB-A zásuvka - nabíječka 36W QC 3.0},
	year = {[online], [cit. 2022-11-26]},
	medium = {online},
	urldate = {2022-11-26},
	URL = {https://www.alza.cz/auto/m-style-2x-usb-a-zasuvka-nabijecka-36w-qc-3-0-d7532822.htm}	
}